仲有幾個鐘，1人1個idea 幫trump trump 黎一個絕地大反擊！

我先拋磚引玉
係白官唔走，然後搵晒軍隊坐陣，邊個行過黎就射邊個

等敗登入場之後封鎖現場

早啲瞓啦你
睇精神唔太好

已經搭直升機到咗FL喎⋯⋯

美國人大三罷

call金仔叫佢射幾次支飛彈去美軍基地

炸咗自己幢特朗普大廈

係拜登就職典禮痾篤屎囉

陳橋兵變

快 仲有幾分鐘